致：上緊連登嘅高級公務員

（今晚同一班親戚食飯，無意中發現有個親戚喺度上連登。我一直以為連登得我哋呢一班廢青喺度圍爐，所以都幾愕然。）

姑姐，我唔知你對呢幾年香港發生嘅事有咩感受。或者你會覺得連登仔好天真，好偏激，甚至好暴力；但我只係希望，無論將來掌權嘅係咩人，我哋都可以重新喺公正嘅香港生活，珍惜應有而適量嘅自由。

我唔知呢一場社會運動會發展成點，唔少人開始放眼於今年嘅區議會同出年嘅立法會選舉。其實我本身對選舉無咩信心：一嚟主流政黨代表唔到我，二嚟有人可以喪失被選權，三嚟蛇齋餅糭、專車接送、掌心雷、種票之說甚囂塵上。我希望你嘅部門可以為我哋守護公平嘅選舉，讓社會大眾可以明智咁用選票發聲，多謝你。

推到樓到姑姐見到

推

多謝

其實今次好多公務員，中產都反送中
好多人成日強調學生學生
特別啲人話學生比人洗腦出嚟搞事
唔該你地打開你個屎眼睇清楚啦
大把中年人上晒岸甚至老人家都出嚟呀

有幾高級

利申：識幾個人公司老闆都有出
以後唔笑啲中產離地啦

我唔敢講好多，但一定為數不少，我腦細一閂門就鬧呢個政府啲高官垃圾，又話條例一過必死無疑。
仲有係而家啲官仲係用佢地思維諗而家新一代。我腦細仲贊今次後生仔已有策略。

各位加油。

你點定義咩係高級, PT 34?

push

識PT34 以上69 616都有出
其實政府入面極多人反港共應該唔係秘密黎

知首某工程公司董事有出

其實好多都有出

好想知呢班堅離地係點諗

老老實實呢d痴線佬論壇唔係個個岩睇
一直係到散佈d扭曲價值觀

我都想知

幫你推俾姑姐

616 星期日行下啫
612就應該唔夠膽去

有知識嘅要有良心
有權利嘅人都要有良心

【警民大和解】警方高層不代表前線 市民應支持前線警員!

兩日爭咁遠

除咗紀律部隊
應該仲有好多中低層公務員都屌政府

其實不少公務員朋友都覺得睇唔過眼，主要因為政府完全沒按常規程序去做，還有69、612那些過分武力畫面和事後的處理，每個環節都讓人搖頭嘆息

應該話除左警，大把消防救護麵屌政府

如何有效轉發：
1. Instagram story洗板（非常有效！！）
2. 志同道合Facebook page留言，例如蘋果日報，比多啲同路人知道！！！！

我相信香港仍有很多明眼人、同路人，不論你在何崗位工作，請共同守護香港你們的支持對我們和香港絕對重要行出來又好，裡應外合又好，一齊令香港變得更好

大力一推

發夢聽到如果公務員都發起罷工，咁樣政府真係會出事

未打完就send咗
呢排好多post提大家登記做選民，但如果無一個公平嘅選舉無論我哋有幾多票都係無用。

過兒 姑姑聽到了 練完功再幫你

G20前行動討論

個人認為現時最重要係︰

1）香港人再嚟一次(或持續)大型遊行或者和平野餐，時間點唔可以係7月1日，必須係G20當天及G20之前 (6月28日之前)，向侵侵同歐洲各國正式表態（唔能夠只靠Liberate Hong Kong嘅白宮聯署╴因為可以做數，一定唔及遊行人數嘅公信力），向佢地表達香港人要d乜，等佢地拎嚟同中共傾。我地唔只係要「徹回」，我地係要「Liberate Hong Kong」、「我要真普選／Universal Suffrage Now」。因為只有「真普選」，先可以徹底解決「再強推送中」、「警權」等等問題。所有現時嘅訴求，必須升級到更高層次—「真普選」上面。美國幫到你今次徹回送中又點？一日港共政權仲係度，惡法重有機會死灰復燃，要求林鄭下台就更無謂，下個上台都係港共嘅人。

今次嘅集會同上兩次集會嘅意義係唔同，唔好以為上兩次遊行出咗嚟今次就可以唔出，請大家繼續努力！

目前行動一覽︰

a. 民陣6.26有搞集會

b. 6.26野餐

c. 626行動！去G20各國領事館請願！

2）繼續推高Liberate Hong Kong 白宮聯署數，現在已過10萬，暫時以20萬做目標！聯署連結︰

記得簽完要email confirm

3) 幫手推po﹗將此post的原帖推上熱門！依家唔討論行動好快就到G20﹗原帖連結︰

4）搵人整「Liberate Hong Kong」、「我要真普選／Universal Suffrage Now」牌到時派比人集會用

5）Forward 上面嘅訊息／圖片比身邊朋友知，搵更多更多人去集會，並且明白提升訴求層次至普選層面嘅重要性！今次嘅集會同上兩次集會嘅意義係唔同，唔好以為上兩次出左今次可以唔出，請大家繼續努力！

請合力做到以上五點，就算你去唔到各方嘅集會，都幫幫手做第2、第3點

部份G20相關討論︰

G20戰線：解放香港白宮聯署20萬目標

G20前不要與港共對話

[G20] 集資登美日德公開信

楊衛隆：g20 一戰定江山

[G20緊急]最大公約數有兩個1.liberate Hong Kong 2.香港落實普選

身為特區公務員
竟然夠膽上連登
唔驚日後被清算

警犬天地不容

練緊咩功

大部分公務員都支持你地 加油

加油呀
好多公務員都有上街支持

Cut 公務員長俸同年假
緊係唔妥你港共啦

香港公務員而家新制多過舊制

之前發夢好多入境處都話警察唔岩，之後佔領入境處總部後無人出聲了

Push

推呀

身邊嘅公務員親戚朋友都有出

中級公務員揮手

多謝公務員巴絲支持
但要喺個制度上做到把關甚至改變先有用

[深度分析]民意與民心的分別

無得早收工既低級員工幫手推下

要推到你姑姐 睇到

你點知？
唔係話發夢就可以9up

AO?

無同事踩示威，無同事討論，可能工作忙
我估佢地都期望有得收早
尤其69 和平早收，無示威人仕阻收工，爭到唔小分
今朝同人講依家驚差佬多過驚黑示威者，有人話兩邊 有衰人
不過唔好期望中高層公務員支持反送中，佢地為保飯碗同相對比較好既生活，一定唔想改變，直至中港公務員融合先會反抗

19aco 表示入面好撚靜，冇人講
白色和諧咁款

我大伯六十幾 佢全家高學歷反對送中 覺得警犬過度武力
相反我屋企呢邊得我一個咁認為 其他都話學生係暴徒 真係暴我老母

我覺得用學生嚟stereotype示威者其實係唔啱嘅